奪命LZ 解毒張曉明講話，為何國安法所謂針對的「少數人」其實就是「多數人」？

奪命LZ
解毒張曉明講話，為何國安法所謂針對的「少數人」其實就是「多數人」？︱
奪命Loudzone(第2節)20年06月10日

香港花生
199K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: